國際戰線: 13歲公民記者被暴警拘捕

請配字幕，廣播，左膠傳媒如cnn最like，特別是母親同佢出來果幕

push

tui

屌黑警老母

做記者工作根本唔需要記者證, 唔係咩叫新聞自由? 只有出入如政府總部記者會, 先要拎特定記者證入場

香港依家係冇所謂官方記者證
1) 佢冇自稱係記協記者證
2) 佢冇話自己係國際記者
3) 佢係為自己所謂媒體工作，職務係「記者」
所以唔存在你所講虛假文書，佢的確係一個記者

其實係d狗冇常識，又唔google先會講依d白痴問題
快啲睇熟篇文, 以後再俾啲狗串你假記者/無記者證, 即刻駁返佢唔讀書

推上國際
第三世界都不如

A 13-year-old volunteer reporter was arrested because of his age - freedom of speech is censored in Hong Kong

推 根本係bully